(誰是人生贏家？)對比耶穌同穆罕默德嘅生平

耶穌:

貧苦家庭出身(馬槽降生)(雖自稱大衛王之後)

做過木匠

恆常手下只得12人(十二門徒)

被判過死刑

死前依然是處男

穆罕默德:

有錢望族出身

成功商人

征服及統一阿拉伯

妻妾成群兒孫滿堂

大家寧願聽一個老處死刑犯老點定，一個開國皇帝老點？

岩呀

穆罕默德好似係沒落貴族，幾窮下
正室年紀大佢十幾年

穆罕默德信耶穌架

穆罕默德好似係鏢局嘅文盲跟班，自稱受到天使嘅啟示先創教

唔係，當時嘅阿拉伯人好似仲信緊自己嘅多神異教，拜山羊拜月亮嗰啲